最低budget 砌3080

假設正常價

CPU i5-10600KF
ASUs tuf 3080 無超
Z490 ud ac
其他是但塞

仆街 想砌新新機 但買唔到卡

淘寶買10600KF+MSI Z490 S01 COMBO

驚落到黎壞撚左

ud 垃圾

Budget問題

轉b460
等新asus tuf b460

Ram要上3200

點樣先買到3080

AMD YES

打機唔要amd

比抄價
美金價x10+1000

wise choice

要平就唔好香港買
驚就加筆直

10600KF盒裝圍返千5港紙有找

驚唔驚爆炸?

唔驚嘅話可以上垃圾雜牌大功率火牛，平到震。
唯一副作用係有可能爆。

用得KF 配Z板 啫係想超頻啦，咁散熱同 ram 都無得慳。 真係慳得爆炸火牛同機箱。

如果唔超頻，可以配 B 板 & i5 可以用一般 F尾。咁就可以用返 原廠散熱同平價 ram (adata 2666之類) 。 唔使爆炸都平成截。

有zen3唔砌用intel
amd 5600
b550m
3600 ram*2

係連登問最低budget build

你宜家即刻要砌？
等埋amd 5000 benchmark都唔遲

1 x Intel® Core™ i5-10400F
價錢：$1,250

1 x ASUS PRIME B460M-A Micro-ATX
價錢：$770

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$480

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$499

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 3080 EAGLE OC 10GB GDDR6X (預訂)
價錢：$6,599

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,135

唔洗多謝我

3080 fe 699
我比8000蚊你可唔可以比到張現貨我

友情list

10100f h410
仲有得平落去

1條8Gb ram